覺唔覺區永權好撚煩

本身睇東張西望諗住j下陳庭欣
佢條撚屌就日撚日提自己個仔
驚撚死觀眾唔知佢有對孖仔
關我撚事咩 好撚心唔好撚借個仔黎搵話題啦

覺

佢好撚樣衰

有一排成日強調自己同柏G好撚friend

唔撚覺啊屌你老母
睇TVB嘅都係戇鳩賤種

區陸孖人 區陸孖人

好討厭d藝人成日推個仔出黎

好憎啲人成日攞啲仔女出嚟講，扮哂慈父慈母咁，正一垃圾

咪係

垃圾都睇

有時都唔係好明
東張西望報野就報野
中間總係要兩個主持人好似港女師奶傾閒計咁做乜
我諗D人只係想佢快D報下單新聞

睇陳庭欣